[另類故事接龍] 我在藍星的日子

依個故由以下咁多位巴絲 合力一人寫一章
可能會更得慢d

第一round嘅人數 同次序
白花油 暗察有言 我係真。絲打 救世港豬
合法既! 滄海肥豬 天狼星 唯一的神 施旻奇俠
薯皮 唔畀買口罩 無法顯示用户名稱
木屋小偶 錯字巴 含羞答你老
性冷感的咕姑固 你話帶我食葡撻 伐
(想玩嘅可能要等下一round 希望有)
有顏色嘅名 喺故台有出文嘅
得閒去支持下
唔該俾廣告費

油dee唔尋我玩

終於出

白花油開post嚟朝聖

lm

宇宙入面有個好靚，好特別嘅星球，名叫藍星。

藍星有個地方我好L鍾意，叫做香港。

依度亦都係我出世嘅地方，冇錯我係一個香港出世嘅外星人。
係咪好奇怪呢。

事緣阿爺嗰代俾人，政治迫害，由偽晉星逃難到藍星。
點解要走嚟藍星，咁我就唔清楚。可能係我哋好多嘢同藍星人都好似。

唔同嘅地方係，我哋智商高好多同埋識共鳴。
而共鳴聲，藍星人係聽唔到，所以我地會用共鳴嚟確認身份。
包保唔會認錯人

「喂!阿黑，做咩喺度自言自言。」

「冇，你聽錯」
「係咩，我要挑你機，唔信次次fifa都輸比你，敢唔敢嚟啊！唔係淆底啊」

下round

我喺你後面，放心我一定會玩爛個劇情走向。

「嚟咪嚟lo 反正你都輸俾我㗎la柒頭」
「不過打fifa前要挑一樣先 我放一蚊雞挑你條J！！」呢個變態佬又想揸我條J 就俾你見識下我地偽晉星人嘅雄風
「估唔到你矮過我 但是嗰度仲大過我bo...... 不如你下次做1我做0」
「妖 收皮去gay bar搵 我唔好呢d」

但是 唔知幾時開始我聽到越來越多「好似我地嘅共鳴聲」
呢d聲並唔係100%同我地一樣 中間仲夾雜住sisi聲
而每次聽到呢d聲嘅時候 我地不但跟唔上佢地共鳴 仲要頭越來越痛到暈 一醒已經係第二日
不過馬照跑 舞照跳 學照返 工照做
頭痛呢家嘢喺香港濕濕碎姐 駛鬼睇咩

「本日上午七時被一名跑步人士在聖母邨花園發現屍體 死者年約二十歲 警方初步表示無可疑 此案已為本月第十二宗自殺案……」
「吓 又自殺？而家d藍星人真係好脆弱 下下都話死 咳咳......」我老豆又嚟la 咳又咳落d餸度
「唉 黑仔老豆 最近真係多咗後生自殺 連偽晉星都係咁bo」
「挑！偽晉星點同呀衰婆 偽晉星根本同藍星嗰d咩......咩......呀叫第三世界國家無咩分別 無論點努力都搞唔掂三餐 如果唔係咁我地駛鬼落來咩」
今次已經係我老豆第3697次講自己點辛苦坐飛船落來嘅歷史la 哭口能咗

咁我開頭玩爛先 睇下你點玩爛

終於見到呢個post

Lm

歡迎lm恥笑

利申 中文2

same

留名先,慢慢睇

你應該似係衰錯字

但係你....

叫我？

唔會，留名學嘢

交俾其他巴打中文5精精

呢個吹大咗 誇咗

一半一半錯

留名

小弟忠吻五億精

我應該最快聽日5點先有文sor

Bingo

Okok

加油

巴打有冇興趣俾啲我
tg:hugo1991

無問題都唔覺有時間限制

我人生5精精

我有欣師 中文2帶我入u

潛水 bye 到我再叫我

有排

睇嚟巴打有俾恩師指教指交

好多唔識嘅人

宜家認識下

油dee出公海識咁多fd.....好疊馬

Hi好似見過你個名

成日扮冇fd

成屋都係佢簽名

係咪好似追過同一篇文

根本就喺連登係player世界仔 呃我地

佢真係好多fd

唔知喎，可能我認錯人

係囉，成日呃我哋冇朋友

紋曬身知咩料

油dee又贏

我繼繼深潛做毒撚

到我地作先上返嚟

有冇人識我 我係油dee老公

肥天

我淨係識黑色的底褲

我會食你哋花生的

嘩....一入嚟就宣示主權

我唔爭

呃左我咁多日

我係！

你憑咩

咩呀 我嚟

唔好啦

佢係連登mk仔

做乜扮佢

睇我出醜

佢好多老公

人盡可夫，果然係mk

油dee鍾意50路dick 你小心

字巴

睇我出醜開心啲

你諗下咩事

咁係雞

家寶

一齊出仲開心

你食咗佢

佢好正

我追故㗎

It is a mk behavior

唔可以縱佢！

我想試下

屌，個故事會俾我搞到爛，講定sorry先

還返佢俾我

油家軍

You are mk too

寶家軍嘅分支

嘥氣

點會呢

被伐伐叫到佢親自開故po

唔係啦

咪正囉寶家軍第一延申

我番嚟啦大家

How come

Dont be shy

我個朵叫牛肉

Btw 早抖啦聽日繼續

油dee將你搓成牛丸

Mk

唔要 想做波

戴定頭盔先me too

做乜又改返

留名睇故

你係咪要join

你代我出

咩 冇呀

你俾錯字巴屙返出嚟？

我同佢係共用ac 但都係白白老公

笑咩

大家我哋個特色係吹水 會唔會吹到爆po都冇文

出嚟 隻抽

好花心

推呀 我要上熱門！

1001

佢係

走咩 過嚟等我打番你18巴先

g持

我想要1003得唔得

又關人事

你叫破喉嚨都冇人理你

唔係你嘅idea 咩

你做咩嚟

我聞到底褲嘅味道

冤枉 我只負責出包

仆街了

會唔會吹到1001都未有故睇

未到我已經爆po

正評睇文

藍星
keroro

我咪話

我返過去隔離法庭po

放心

我都唔知我個章點寫好 仲要口輕輕講5點有文今次67

喂

好耐冇係連登吹水

老老實實個谷其實係咪死死地

Hi

你好

遲咗都唔會點，慢慢寫啦

唔信咁快講得出5點有 應該有鋪排

你又喺度

Giro Giro Giro

咪又係呢堆人

冇得食花生

冇人理我了

好好笑 唔同post嘅人喺到吹水吹咗9頁紙
好似啲蒙面超人啲crossover電影咁
唔同時空嘅人都會出現

利申 油dee啲fd

Hi油dee嘅fd
故台？

又一個
唔笑油dee毒撚了 他人生5**(連登)
咁撚多fd

可唔可以叫我哋做復仇者聯盟 咁會型啲

故台CD ROM
呢到好多人我都見過
但好多人未見過我

而家見到了 我係白白老公佢成日提起你

我好少睇故台

平時成日見你推post

唔係呀嘛，你係咪認錯人

屁屁

仲有 香城溫家寶

老波

我叫老白

對唔住大佬

我講咗啦

仲未上到熱門

同我推上熱門

你好想上？

Sorry大佬，係我錯

唔係錯 不過不如我哋開定新po先？

咁快？第2part都未有，1part 1個po

差唔多 真絲都未打到文

唔信你地會吹爆po

強貼lm

過一半先開啦

下次唔猜包剪揼

咁唔吹住

唔得嘅

就唔推

屌ok

想訓訓醒再傾

好 我都瞓

都冇人吹

Byebye la

再見了

88

聽日就出事

早唞

啱啱睇就咁嘅

早抖

Bye bye

我聽日食花生

晚安

Byebye

食緊雪膠

屌你又食
咩雪膠

熱門第1

一路輪迴

故台啫

Byebye

士多啤梨

我未瞓

邊隻

雀巢

RR哥

有個on9仔打漏咗人
新世界の神様 排尾二

哦，你衰啦

我知衰喇

佢喺上面出現過

我知

冇事嘅

井上巴

你慘了

我都想問呢個問題

你肯出聲，我地個谷會迎黎新一輪嘅癲瘋

吓
咁突然 仲諗住等round 2 tim

唔同台既巴絲匯集喺呢個po
唔少ID喺其他台見過，但係喺故台出現真係第一次見

利申 油dee故台D fd

呢個po根本就係用黎見證白白嘅人脈有幾強

玩唔玩

玩埋一份

海巴
救我

你地幻想我把聲係點㗎

唉，得兩個麻甩佬喺屋企唔知做乜尻，落街尻fing下先。

「wewewewe...」仆街，一聽到呢啲聲就知自己又會昏迷一日，即刻離開現場先！

唔係喎，點解今次冇頭痛嘅，仲冇暈到，唔通我今次係搵到同路人？...話口未完，眼前見到一個好唯美嘅畫面，係靚女，係靚女啊！佢仲要行緊過嚟我呢邊，不過算啦點會睇到我，我呢啲A0毒撚除咗老母隻主婦手之外都未拖過女仔手，又點會有女神想同我講嘢呢。

等等先，佢真係行過嚟搵我喎！同時間，呢啲「wewewewe」聲都愈嚟愈大聲，我就知，呢個係偽晉星星民。

「Hi,你叫咩名呀我叫戴波媚，人人都叫我波波嫁，我知你係我同鄉，唔洗扮哂蟹啦。」點解靚女連串人嗰陣都咁靚嘅我賣咗我呀嫲都要日日比佢串

「我...我叫陳...陳廣福，叫我呀福得啦。」嘩屌，太緊張，漏口添。希望呢個咁難得搵到嘅同鄉唔會以為我係白卡鹹濕佬而歧視我啦，我正人君子嚟嫁

「係呢，你嚟咗幾耐？我好少搵到應到我共嗚嘅人嫁，你應該係我喺道咁耐搵到第三個，嘻嘻，今日咁幸運嘅。」女神呢個傾城嘅微笑簡直可以令幾十個厹死喺佢裙下，精盡人亡咁死。

「我...我呀爺嗰陣已經落咗嚟嫁啦，我喺藍星出世，都好少見到同路人嫁哈哈。」毒撚唔識social諗唔到話題。

邊得黎咁多幻想

今次唔啦
淨係想睇故

好呀，想要前D

咁下次 就要玩

推俾故台其他巴絲睇

點解好似變咗甜故feel

做第一 好唔好

你要睇吓豬豬點接啦
可能變gay故都唔出奇

藍星人同偽晉星民可以共鳴定係佢地都係偽晉仔

我相豬巴應該正常作

大家都係偽晉星民

意外開po

簡單一封信，無窮愛意話你知

lm想玩

竟然有興趣玩
歡迎

竟然有人玩

油dee 好多好朋友

油dee好多朋友

你想唔想有呢個元素

你點解唔玩

你想點寫咪點寫
自由發揮

我唔會食咗你啦

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

雖然偽晉星d人怪怪地，但講真係藍星見到同鄉都幾開心，尤其遇上阿媚呢d女神，返去齋回味都可以J返幾日

講返我係香港嘅生活，作為一個係度出世嘅外星移民，住咗咁多年好多野唔係太習慣，例如夏天條街會熱到焗爐咁，做一世都買唔到間屋，d人見到警察驚過遇到賊，上狗公論壇flirt下女但原來全部都係gay佬

聽當年一齊走難黎藍星嘅親戚講，鄉下個邊生活依家好得多，人人都開心快活過日子，一早就實現全民小康，經濟規模成熟已經發展到內循環自給自足，仲好似話其他星球嘅人都想移民過去，實踐偽晉夢咁話

「喂！仆街仔！」
「嘩屌，你咪撚隊個嘴。。。頂！又黎」

阿由係我係藍星識得最耐嘅朋友，條友成日神神化化一見面就嘴埋黎，又滿腦性幻想

「岩岩打完飛機黎悶悶地黎揾你食飯阿柒頭，咦，你做乜成個諗樣咁？」

「唉，咪撚提，我個日見到條女好正，我同佢又有d。。。共通點（我唔講得我地都係偽晉星人）但我對住佢口窒窒成個弱智仔咁。」

「咁大個人咪咁多幻想啦你，鳩痕想屌咪出聲，共咩通點姐，諗住人出過幾load阿？」

藍星人講野通常都係咁，永遠都係串柒柒但又冇惡意，我都用咗好耐先習慣呢種溝通方法

「屌，係咪食飯阿你老味，咁撚多野問落去問米啦」

講開食，係香港呢度食野真係好撚麻煩，d人好鐘意排隊趁墟，又鐘意一路食一路高談闊論，尤其d懷疑係同鄉嘅阿叔：「藍星人係需要管架，強硬就岩架喇。」，有時真係俾佢地嘈到耳鳴當共鳴。。。

今日難得同阿由搵到間幾靜又闊落嘅餐廳，聽講話個太子女放棄咗d客所以冇乜人，一坐低，電視傳黎一把好熟悉嘅聲：

「你地以極端手段黎威迫特區政府係唔會得逞嘅.....」

屌，呢把老閪聲咁撚熟嘅，唔通係........

把聲唔通

估唔到巴打都寫文
加油

寫咗一篇啫
下次一齊玩

樓主係油dee，第一要俾番你

你睇下，各路故台巴絲都入佐黎

條油喺故台原來咁能出名 個個都識嘅

佢成日係po到留言引人吹水

原來偽毒 估唔到佢成日mon故台

早啲唞巴打 我訓先

大家過嚟睇下佢幾過份

P牌推唔起

嬲 唔寫文了

偽毒

真毒

同個個都有contact

佢年中都呃咗唔少女仔

男嘅都俾佢呃咗

做乜仲唔瞓

所以我要離開佢

瞓唔到

你好慘

做咩瞓唔到

係 佢太可惡啦

唔知 玩下電話就瞓唔到

我決定 聽日瞓前要閂電話

快啲另覓新歡

打個飛機就訓到

唔啦 抖下先

一早就要啦
而家掉走佢，攤喺床，攤吓攤吓就瞓到㗎啦

打咗啦 都仲係咁

好後悔 冇咁做

一次唔夠咪打多次

唔打啦 我就搵蕭別離

早啲訓啦 夜訓長唔高

我冇得高啦

有心唔怕遲
仲有機會的

唔好啦 再高我會做竹

你唔會夠佢高

點解？

諗吓

你見過佢?

算係 亦都算唔係

好

文呢？

「仲使問嘅又係嗰個柒婆囉，每日都聽到佢把聲」唉～依家喺藍星就算食個晏都放鬆唔到，又講咩啊

政府今日將收緊限制令以及堂食……

老闆走出嚟轉咗33台，似乎對於躁音污染有嚴格控制，保護食客耳仔，雖然我同阿由好少幫襯呢間黃店，但老闆都會同我地產生共鳴有講有笑，只係近期老闆始終掩唔住自己嘅內心，共鳴聲中顯得有點低沉，面有難色，強顏歡笑，仲睇嚟諗緊點樣繼續捱落去。而我心裏面只係諗緊「唉～睇怕有排先再見到啊媚」

突然有一把共鳴聲閃過

「喂～做咩又發吽哣啊」
「咪再嘴埋嚟啦，你塊面仲有飯啊，係咪想等到宵夜食」
「收嗲啦食咁慢，係咪留返睇波嗰陣時食」

喺我食緊飯之際突然聞到一陣花香， 嗰陣味似曾相識， 清香得嚟唔俗， 應該係茉莉加百合嘅香氣， 我即刻擰轉頭望咗望。佢坐低咗我前面張枱諗緊食乜，毒撚嘅我眼神即刻閃閃縮縮，唔敢直視個女仔。戴咗面罩嘅佢，我隱約睇到眼大大，楚楚可憐咁。頭髮係黑直長，好暢滑，幾乎搵唔到有粗糙嘅髮絲，皮膚白裡透紅，但唔係二次元個種反哂光又或者係喪屍嘅死白， 一種清純嘅感覺。佢身穿白色小背心同短褲仔。正常嘅呢到夏天又熱又潮濕，就算係男仔都頂唔順咁嘅天氣更何況係女仔。至於身材就唔使講佢有住女人最妒忌嘅武器，應細則細，應大則大，又有纖長嘅玉腿，淨係咁樣望已經好幸福，唔奢求識到佢。

當佢落單嘅時候溫柔咁講咗一句

「唔該要一碗墨丸腩肉小辣...」

把聲好熟但認唔出邊位，直到佢除低口罩嗰一瞬間...

到底叫阿福定黑仔

我咪黑仔

問得好
當黑仔係花名

又變返類甜故傾向

我要男主角 冇得屌閪！

最尾要同阿由.....

我要佢一世青頭 ！

邊度有 正經po

隱性gay

好殘忍

佢要專心咁保護自己嘅家鄉

百合

潭仔姐姐

話時話，明明係去美心餐廳，點知變咗黃店

咩事

放棄咗d客
你當放棄咗d廢老嗰啲啦

接龍喺咁㗎啦

加油

「唔...」

「係啊媚！」

當我發現那擁有著清香脫俗，女神般的人物便是啊媚時，她的目光也剛好與我對上。

觸電般的感覺刺激著我的腦神經，害我忍不住雞皮疙瘩起來。

啊媚微笑著看著我，我心入湧上了一種奇怪的感覺。

這種感覺...難道就是所謂的愛？所謂的一見鍾情？

共鳴聲不斷的提醒著我，讓我維持著一絲清醒，我盡可能大方的向啊媚揮手，但害羞這個多餘的情緒不禁令我的動作變得滑稽。手臂像是不受控制的揮舞著，嘴角以奇怪的角度上揚，傻傻地笑著，像個白痴似的。

啊由本在埋頭苦幹著他的午餐，但眼光留意到我放下的吃飯的筷子，反而在做些奇怪的動作，便抬頭看著我。啊由便發現了我與啊媚的交流，他一語不發，悶悶不樂似的，低下頭來繼續吃飯。

啊媚站起來，對老闆說道。

「唔好意思，我見到我嘅朋友，請問可唔可以幫我調過去嗰到坐。」

老闆微笑點頭，示意沒有問題，便忙東忙西的整理著餐桌。

啊媚向我的這邊走了過來，我的心興奮的跳動著，卜卜...卜卜....

一次又一次的跳動，使我的身軀開始發熱，頭腦有點混亂，不知所措。

說時遲那時快，啊媚已經站在我旁邊，那陣花香重新飄進我的鼻子，使我的心情放鬆了下來，白色小背心凸顯出啊媚的身材，膚如凝脂，羨煞旁人的小蠻腰，高聳入雲的雙峰亦在我眼前隨意飄蕩，這一切一切害小福福忍不住有了生理反應。

啊媚看著我問道。

「我地一齊食飯好冇？」

喜悅瞬間湧破我內心的枷鎖，那種喜悅甚至令我差點憑空高潮射出寶貴的美容液...

正當我收拾情緒，準備點頭示意時，啊由卻比我更早一步發聲。

「唔好意思，我同黑仔就嚟食完飯，而家就要趕返學校上堂，不如下次？」

冰冷的氣氛充斥著餐廳，一切只剩下電視機內節目主持人的聲音。

我怒衝衝的瞪向啊由，但他卻沒跟我對上視線，準備吃完最後一口飯。

我正想向啊媚解釋的時候，啊媚卻說道。

「咁啊...真係可惜，咁唯有下次先食啦，同埋原來啊福你啲朋友叫你黑仔㗎？好得意嘅花名。」

啊媚無害的笑著，我亦尷尬的陪笑著。

「係啊...我自細都好黑仔，咁啲朋友咪叫我黑仔。」

啊媚點點頭，拿起手機然後開啟艾豬，遞給我看。

「吶，呢個係我艾豬，你加我之後我地咪可以喺到傾計囉。」

我在背著啊媚艾豬的同時，啊由瞬速的拿起銀包，拿出兩百港元放在臺上，對老闆說道。

「兩百唔洗找，黑仔我地遲到啦，快啲走啦。」

然後不顧一切的拉著我的手臂，半拖半扯的拉我出餐廳。

啊媚向我揮著手，但我卻沒辦法回覆她。

拖了將近一百米，我推開啊由，憤怒的看著他，問道。

「你做乜嘢啊你！我地洗鬼返學咩！！」

誰知道啊由竟然眼睛濕濕的，委屈的看著我說道.......

能成為密友大概總帶著愛

我對唔住下一個接我文嘅人

發生咩事

佢會搞番好嘅 我估

到肥天！

大家好我初嚟報到

神哥

唔敢當

好甜 個文筆 thx巴打

神哥
追完故未

略略掃過 應該接倒故

唔好作住
仲有一個

我知 等我帶大家入學術台

邊個故有顏色既名，我去支持下

由侵略藍星到甜故，keroro長大了

將個故放上紙言話唔定有錢收

等你表演

諗多咗

夏美

唔係寫開甜派街坊

得閒入去gchi巴打先

期待

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

幫你打氣

重甜thx

老老實實 如果我加啲設定落去 會唔會俾人斬死

賺比手足

睇嚟唔鐘意

冇可能有錢賺

就憑偽晉星已經有打賞

咩唔係自由創作

咁我加咗 呢啲背景野咁其他人咪要跟好似唔係幾好

人物太亂啦
咁亂冇人想睇

就係咁先好玩唔跟咪話忽然失效

肥豬搞番好喇

算係

遲啲先算
連登都冇反應
何況紙言

畫番個人物關係圖

好似太誇張
仲未瞓

要啦 唔係會亂

唔使啦
考你哋嘅功力

陳廣福/啊黑
啊由 （啊黑死黨）
福爺爺（原偽晉星人坐飛船落香港）
福老豆（成日講辛酸史）
戴波媚/啊媚/波波（啊黑女神）

有冇嘢漏？

茄welam

陳廣福/啊黑 （偽晉星人）
啊由 （藍星人、啊黑死黨）
福爺爺（原偽晉星人坐飛船落香港）
福老豆（成日講移民辛酸史）
福老母
戴波媚/啊媚/波波（偽晉星人、啊黑女神）
餐廳老闆（黃店 太子女餐廳）
茄welam（柒婆）

可能要持續update 呢個人物表

都要

「我‧‧‧‧其實我‧‧‧‧」

啊由揉著微紅的手臂，看著我欲言又止，眼神複雜。啊由很少會露出這般落寞的神情，平日的他總愛嬉皮笑臉。

「冇事呀嗎？係咪我太大力整到你？」

我看到啊由微微發紅的手臂，心裡有點過意不去，都怪我剛才太用力推開他。我靠近啊由，正想抬起他的手臂細看，他就立即揮動手臂說沒事了。

「唔係呀！冇嘢喎。」
「真係冇嘢？啱啱食飯嗰陣頭耷耷唔出聲，又記錯返學日子，搞乜？」
「冇嘢就冇嘢啦，係咪返去打機呀？都話今次我要挑你機。」

啊由若無其事般繼續行前走，收起剛才悶悶不樂的愁容，又變回平時輕浮的他。

突然，連續「wewewewe」聲從後面傳來，共鳴聲非常急速且越來越近，難道是啊媚跑過來找我？正當我幻想著啊媚身穿白色小背心和熱褲揮手跑向我，烏黑色的長髮隨風飄揚，那婀娜多姿的身影‧‧‧‧‧‧心中竊喜的我回頭看，一雙白晢修長的手捉緊我，抬頭一望竟是瘦削文弱的少年！

「救命呀！終於‧‧‧終於搵到你啦！求你‧‧‧求你救下我朋友！」

少年喘著氣，驚慌失措地向我求救，十分激動。他約莫十六至十七歲，身穿白tee短褲，成熟的黑色金屬眼鏡下是雙憔悴的黑眼圈，仍掩蓋不住他一臉稚氣。

「啊黑，你識得佢？」

啊由滿懷疑惑地問道。繼啊媚後，難得我又遇到另一位同路人，但偽晉星人的身份一直是祕密，無法讓啊由知道。

「算識得嘅‧‧‧喂，究竟發生咩事呀？」
「我好朋友‧‧‧佢失咗蹤！佢同我同你係一樣㗎！你一定要救返佢！」

少年的眼神怯懦不安，他仍舊捉緊我雙手不放開，像找到救命稻草般用力捉實。

「你唔好咁驚青，同我哋講發生咩事先。」

啊由和我面面相覷，都不知道該如何安撫這驚魂未定的少年。

「尋晚我同佢食完飯分開行後，佢搭地鐵返屋企，途中佢去到愛德華站，我哋講講下電話佢話收唔到信號，話返到去打俾我，但佢之後冇打嚟，啱啱我去佢屋企搵佢，佢呀媽話佢冇返到嚟！」

「吓，咁大獲？！」啊由和我異口同聲地說道。

「係呢，你叫咩名？」
「我‧‧‧我叫啊善。」

偽晉星人？失蹤？這一切似乎不簡單。

想打live
打完諗起自己之後有份寫，驚左
大家咁高質得唔得架

未打之前我都有啲驚，但打打下投入去就冇咁驚

我冇作過 試下咋

你真好 好過某啲人

有人恰你

我嘅文筆唔多好 請大家多多見諒

中文真係唔太掂

用英文
你之後嗰啲實接到

英文作唔倒嗰種連登feel

開連登先例
用英文作鳩故

佢姓白

是日電台

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

姓白 咁得意嘅

油油
{777蠢唔哂}第三波疫情後政府民望一定會升

文筆唔錯啊，幾時出文

你幾時出翻過甜故

不了唔識寫

你個篇 好甜

甜咩究竟連登仔對甜嘅定義係咩

甜
我地唔係一般嘅連登仔

想睇下寫到最後，同故事最初有幾大分別
一定好好睇

唔好有期望

寫得太high過左字數 可唔可以分兩篇出

分三篇都得
不愧為神巴

兩篇夠了 我已經離曬題

Come on I am ready

呢個係Kululu

等多半粒鐘左右

依度好free
想寫咩就寫咩

就喺呢個時候，突然有一道強光照住我地三條友，我地慢慢失去知覺......

「喂！黑仔！我地去左邊呀？？？？」

「你問我我問邊個呀！」

我望望周圍，見倒好多明顯係外星嘅科技，應該咁講，係我母星嘅科技。

雖然我未去過偽晉星，但係卻有種莫名嘅親切感。

「屌！你識埋啲咩人呀！遲到喇你老母！」

「遲乜撚野呀，都話唔洗返學咯！但係我地去左邊......」

「吓......喂陳廣福你玩鳩我呀？」

「仆你個街明知我最憎人撻我全朵，想點呀！！！咪住......點解你......有共鳴嘅？」

「咩共鳴呀，共你老味閪咩共......」「夠喇波波！出返嚟喇。」 有把聲喺門口嗰邊傳過嚟

有團氣體自啊由身上飄起。喺啊由倒地嘅同時，啲氣體竟然聚成一個人，係啊媚！！！

「你好，歡迎蒞臨反滲透軍嘅前線基地。我係呢度嘅指揮官，幻官」 原來頭先把聲係呢個咁......咁英偉嘅男人。望落有少少似啊由，不過又靚仔啲，又大隻啲，乜都好啲咁......我係男人都扯扯地......

「做乜鳩呀！拍劇呀？？？？？？？」

「唔洗心急，我聽倒你嘅困惑同疑問，我慢慢解釋你聽。你我都心知肚明，偽晉人嘅身份令你注定唔可以好似正常藍星人咁生活，但係你唔知嘅係， we, the Yijinians, are so much more！至少佢地認為係咁。」

乜撚野呀，我嘅疑問只係不斷增加，但係唔知佢用乜野方法，我竟然出唔倒聲！

「我用念力將你條聲帶變左鑽石，所以你暫時講唔倒野。放心，好快你就知道真相！我地偽晉星人一出世就有你地所講嘅超能力，例如我可以聽倒人嘅心聲，幻化為一個人嘅理想對象，仲有控制緊你嘅念力等等。至於波波，佢可以控制任何心智唔夠成熟嘅生物。我地每個人都有唔同能力，沒錯，你都有。」

「我都可以控制你㗎，想唔想試......」 啊媚，又或者應該叫佢波波，比幻官示意唔好胡鬧

「你啊爺，即係我地反滲透軍嘅先驅，當年逃難嘅時候為左保命放棄左自己能力，但係你身上仲流有超能力嘅隱性基因。相信喺我訓練下，你假以時日一定有所作為。」

訓練？我真係r撚曬頭。喂，喂！我唔係頭痕呀屌你。

「對唔住我會錯意。 Anyway, 講咁耐都未到戲玉。偽晉星人中有部分人自恃科技發達，睇唔起你地藍星人，近幾千年不斷透過唔同手法影響你地發展，將藍星化為玩物。埃及嘅Tiye, Cleopatra，波斯嘅Gaumata，羅馬嘅Nero, Commodus，納粹德國嘅Hitler，中國嘅秦始皇，當然仲有李斯，全部都係偽晉星人派嚟分化你地。但係而家佢地玩厭啦，竟然想徹底毀滅藍星！」

咩話？？？！雖然我係偽晉星人，但我一早已經當左藍星係屋企，而家......

「我地極少數偽晉星人本身已經唔想干預低等物種，更何況係消滅......所以為左藍星，你嘅屋企，我希望你加入我地。你而家可以出聲喇。」

「咳咳，但係......點解係我？仲有我啊爸同廢老無分別，啊爺點會係......」

「由你一出世開始，我地已經知道你係萬中無一嘅天才。為左保你條命，佢地只好低調行事。其實佢地到而家都唔想你捲入件事度，不過......」

「不過你地為左贏，就隨隨便便攞我條命較飛？！」

「不過問吓你自己，你願意見倒藍星就咁消失咩？」

一靜......

「我一個人......又做倒啲乜呀唉......」

「你唔係一個人，我地同佢地都分別同唔同國家結左盟。」 幻官兩手做出放大嘅手勢，係一個凌空嘅screen???!

「......枝哪國嘅意圖顯而易見，佢地目的......」 係鷹國總理莊波子
「......尾你機合眾國必定盡全力抵禦枝哪國嘅威脅，即使佢地對於我等泱泱大國根本微不足道......」 係尾國總統唐老侵
「......枝國一定大敗。 Sinae delenda est!」 係失去燈力，但卻得到預言能力嘅燒生

「......尾國等幼稚行為猶如自取滅亡，希望友方三思而後行，勿要拿石頭砸自己的腳......」 係好爽嘅狠爽
「......枝國的同志在全球互助抵抗病毒的方面居功至偉......」 係只聞倒銀紙味道嘅聾耳塞
「......香港現時被大量有心人士利用，國安法正來得及時......」 屌你老母

我一時間接受唔倒咁多野：「大佬我得廿歲咋，我點救藍星呀！推個細路去頂你係咪男人嚟架！」

佢會心一笑：「事實上我的確唔係男人，我都唔想係，但我又點諗倒你嘅理想對象係...... hehe 比你一個人靜吓 唔洗急住比答覆我」

我嚇左一跳，望望倒在一旁嘅啊由......

「放心你個friend好快會醒。我地而家去搵啊善，你地整頓好就過嚟啦！」 幻官同波波行左出去......

我望向旁邊的落地玻璃，向住近在咫尺嘅藍星大叫一聲

我屌呀？？？！

題外話，枝哪國個名聽聞係當年某工人在參與建造某水壩時搵唔倒最重要嗰條鋼筋，大嗌：「枝鋼筋在哪呀！」而得來。據說該條涉事的鋼筋仍然不知所蹤，而該名亦是枝國國父的工人亦從此銷聲匿跡

已變痴線故

睇曬 好正

大家有冇睇過套慢話叫Solo leveling 好好睇

多謝

我係夏美，kukuku (指)

同想像中嘅學術台
有出入

打爆你眼鏡

無乜學術 因為我寫得太high

冇帶眼鏡 (kukuku)

佢冇帶眼鏡會暈

仲諗住lm學嘢
可以再high d

可以學吓歷史

得咁少 唔夠喉

自己search吓Alexander the great同Hephaestion

你做Alexander the great
我做Hephaestion

做讀者

我做Bucephalus算

咁我做Alexander the great
每日都可以騎着你

會攰死

你玩對馬去到邊

會錫住你
一日騎三次

屌你老味終於live咗
乜撚咩神展開科幻劇情，下一篇係咪要打大交我就係鍾意嚟啲cls劇情

屌淋病 夠唔夠cls

重口味 啱你

正

今日太多嘢推+retweet 訓先
留名心理巴作文主角識讀心術

sor，唔係好記得

陣間整個角色出黎識忍術

Dororo

佢俾紅色嗰隻打爆眼鏡之後會冇咗靈魂咁 係咁叫「眼鏡 眼鏡」

CLS
你係咪細個翻睇左好多次

唔係 只係我有日日睇

是日電台

[至少38名手足上庭！] 7月31號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

奇俠巴

@油油 搵人啦

你都有佢tg㗎

唉望住隔離個啊油瞓到死左咁款
拍極佢都唔醒
我都係唔理佢啦
咁我坐喺原地兩分鐘
整理好思緒後就出發去跟住波波搵啊善

「黑仔你咁快黎左啦？啊油呢？」波波問
「佢瞓到傻左，叫唔醒」
「咁我地唔等佢啦，啱啱啊善講緊佢朋友啊神失蹤既事，我地懷疑呢一切都係一個陰謀」

「陰謀？咩意思。」
「啱啱我咪同你講有啲偽晉人想消滅藍星人既，當中有我地組織出手干預，所以好多次既行動都比我地破壞左，而啊善既朋友其實係我哋嘅其中一個特務，係聯繫尾國同鷹國既接頭人，冇左佢，我地既聯盟幾乎係冇辦法互通消息同商量。」

「所以我地一定要搵佢番黎！」幻官話

「原來啊神佢係特務，我同佢做左咁耐frd都唔知」旁邊既啊善似乎比龐大既資訊量嚇到傻L左，睇黎陷入左智障狀態了

「咪住先，同我講咁多做咩先。」
「好簡單，我哋大部分人都都對家點左相所以要搵啲新人進行今次既任務，我想將搵番啊神既任務交比你、啊善同啊油。當然，喺你哋正式執行前，我哋會提供特訓比你哋。」

我望住身邊嘅啊善，流晒口水喺度重複「特訓，哈哈哈」既啊善

同埋喺隔離昏睡緊既啊油，心諗今次大撚鑊了...

好難寫
你地作到咁痴線
Btw好多唔識既巴絲
你地好

大撚獲，個個都寫得咁好

打錯名

係阿由
唔係阿油

我都想

代入左你

阿由係藍星人 可以做特訓咩

以前睇電視永遠都睇唔齊，東一集西一集

呢個故不得了

一時叫人傻豬，一時講粗口

係呀 又要做功課 老母心情唔好又屌你唔俾電視你睇

24個比利

我有一個身體，其實住佐好多個人

成為偽晉星人之路
能力有得開發

漫畫嗰啲 身體入面有第二個好勁嘅靈魂係到

開番個系統俾佢

遊戲王 he+he

死啦 愈講愈多諗法想加上男主到

唔可以gay! 我要男主一世破唔到處！

一樣

pishhhhhh

我要寫死晒d角色

做咩推

殘忍

睇番到邊個

咁要寫一個可以時光倒流嘅角色

口罩

聽日好晏先有

薯皮

所有都要死

唔得

一鑊熟
其實所有野都係Matrix黎

等我完咗個故佢

其實係隻rpg game嚟

主要人物：
陳廣福/啊黑/啊黑（偽晉星人）
啊由 （藍星人、啊黑死黨）
戴波媚/啊媚/波波（偽晉星人、啊黑女神、反滲透軍）
啊善（偽晉星人）
幻官（偽晉星人、反滲透軍）
啊神（偽晉星特務，失蹤）

其他：
福爺爺（原偽晉星人坐飛船落香港、反滲透軍先驅）
福老豆（成日講移民辛酸史）
福老母
餐廳老闆（黃店 太子女餐廳）
茄welam（柒婆）

多謝絲打整合人物關係複雜過xx風暴

原來我打咗兩次啊黑

主要人物：
陳廣福/啊黑/黑仔（偽晉星人）
啊由 （藍星人、啊黑死黨）
戴波媚/啊媚/波波（偽晉星人、啊黑女神、反滲透軍）
啊善（偽晉星人）
幻官（偽晉星人、反滲透軍）
啊神（偽晉星特務，失蹤）

其他：
福爺爺（原偽晉星人坐飛船落香港、反滲透軍先驅）
福老豆（成日講移民辛酸史）
福老母
餐廳老闆（黃店 太子女餐廳）
茄welam（柒婆）

又未瞓

就喇

好清晰

薯皮完左就到我，好驚

絲打好犀利

個個都咁勁
唔夠玩喎

是日電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

星期六都番 辛苦你

可唔可以下round開始無我？
呢度好多勁人 我太廢驚爛故

我都唔想玩
佢地好恐怖

一諗起作完被人鞭屍就

放心 鞭都係鞭我先

唔緊要
你慢慢黎
我都翻緊工

攞籌先
我排緊第一

個故接得唔一致應該可以成為一個賣點

[集思廣益]打風落雨同男朋友兩個人喺屋企有咩好做？

梁繼平: 請捐款支持HKDC

Sorry 原來覆咗咁多

捐咗了

開台吹水

睇唔到野嘅時候，聽覺會變得更加靈敏。我聽到有個急速嘅呼吸聲越黎越近。
‘怦怦.怦怦.怦怦.怦怦怦怦怦怦怦怦......’我個心都跟住佢嘅呼吸變得越黎越快。

柔軟嘅手托高我個頭，㩒住我個鼻，迫使我一定要擘大個口。

溫熱嘅呼吸帶住濕氣噴響我塊面到。
呢一刻...我明白到...我嘅初吻真係MOLA MOLA
咁...如果冇辦法反抗，不如試下享受...
至少...佢...冇口臭

我哋雙唇緊緊相貼，男人老狗居然用士多啤梨味嘅唇膏，仲有啲甜，有浸奶味。
隨住佢大啖吹入黎嘅空氣中，突然有條濕立立，滑潺潺嘅野入左黎搞下搞下？

！！！！！！！！！
‘頂你個制，你伸脷！！！！’意識到果條係乜野嘅我即刻擘大眼，諗住一野推開佢。

我望到嘅，居然係我以為瞓死左醒唔到嘅由仔？！
見到係由仔，我突然有種冇辦法忽視嘅小竊喜
唔通呢啲就係傳說中嘅 能成為密友大概總帶着愛？

佢保持住合埋眼瞓嘅姿勢，一隻手掂住我個鼻，一隻手托住我個頭。
我見到佢周身嘅空氣有小小扭曲，而不遠處阿善擺左個Benedict Cumberbatch響冇effect底下扮奇異博士嘅手勢，好似控制緊啲咩咁。

唔通...‘你條仆街嘅異能係隔空控制能力？’

阿善滿頭大汗，一面痛苦，好似已經到左極限。
只見幻官響佢隔離大嗌一聲 ‘掙扎！！！！！
阿善亦大聲回應左聲 ‘掙扎！！！！！’
然後由仔放低左放響我面前嘅手，再以波浪嘅形式揚手，同我打招呼，越揚越快。
突然佢好似斷片咁，慢慢飄緊落地，以白雪公主雙手放響胸前嘅姿態入睡。
我走左過去幫佢整理下件歪左嘅衫，遮翻住佢性感嘅鎖骨，唔可以畀人睇蝕曬。

幻官㩒停個秒錶，拍一拍阿善膊頭，大讚 ‘唔錯，39分鐘，已經快過漆異日部隊。控制得精細左，又耐左，keep住呢個精氣神，繼續掙扎！‘

阿善𢲷𢲷頭，唔好意思咁笑左笑 ’Sorry，頭先係為左試探你地對於角色扮演嘅接受能力，我地作為特務，要隨時隨地進入新角色。幻官係我師傅，train左我一段時間，我嘅異能係控制冇意識嘅物體，頭先你個fd陷入左個奇異嘅狀態，好少可控制人體控制得咁順利。不過我冇控制佢伸脷架喎，係佢自然反應...‘

聽到呢句，我不自覺咁拖住左由仔隻手，好似有啲嘢翻唔到以前...

張出唔到嘅gif

"能成為密友大概總帶着愛"

hehe故

非常好 我要男主角做基佬都冇得破處！

好殘忍
主角已經俾你地搞到變咗gay
唔好咁對佢 要搞就搞阿由

驚唔驚喜
意唔意外

宜家咪阿黑同阿由囉

變返阿黑同阿媚啦

阿黑同阿由依個組合 太無聊
你地都睇慣

你自己問下阿黑想要邊個
@阿黑

牙膏同牙刷

睇完笑佐出黎

仲驚冇人明添
多謝你

是日電台

[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

我明白同讀者connect到既喜悅

留名到用戶巴作

Call佢啦

冇佢tg 費事等佢慢慢作

逼佢開

我同佢唔熟所以冇問佢tg係咩 油仔應該知

佢應該瞓咗

咁唔好嘈佢

應該五六點就會起身

咁快

應該
好早唔見佢

你好醒

正當我想有進一步行動嘅時候，阿由突然擘大眼。我哋對視咗，我哋對視咗，我哋深情咁對視咗！！！望住佢嗰對性感迷人嘅小眼睛，我嘅心愈跳愈快，就好似成千上萬嘅連豬喺我心入面狂奔咁。
我黑仔感覺到，喺呢個moment，要爆喇！

「喂！做咩咁望住我？」

聽到阿由嘅說話，我嚇咗嚇，下意識咁應咗句：「冇呀，見你咁靚仔想嘴啖你啫！」

「喂，你哋啱啱先濕吻完，做未夠咩」阿善個死仔仲踩多腳埋嚟，呢次真係molamola...

「耶～衰鬼～趁我暈咗先偷偷地嘴我。平時我嘴你，你做乜咁抗拒啫～」

阿由咁講有啲出乎我意料之外，當堂hang晒gay：「咩...咩...咩呀？我...」

「係呢，而家做緊啲咩？我做乜無啦啦俾佢嘴嘅？」仲未嚟得切解釋，阿由已經轉走咗個話題，顯然佢對而家發生嘅事比較有興趣。

「嗱，就是咁的...」阿善就開始解釋返件事俾阿由聽。

但係我一句都聽唔入耳，成個腦海淨係得返阿油... 冇諗過我愛嘅人竟然就係一個多年摯友，亦都冇諗過會喺一個咁莫名其妙嘅環境確認咗我對佢嘅情感。莫名其妙嘅環境... 嗯... 而家喺呢個環境下，有更重要嘅事要處理——要接受訓練，要搵返阿神，要保護我嘅屋企，藍星。

「喂喂喂！做乜發晒吽哣咁？而家好似打緊機，幾好玩咁喎～」
「哈哈！係咩？」我一時之間唔識反應就鳩答咗。
但係阿由冇理我，繼續好興奮咁自high緊。

為咗可以令自己清醒啲，專注返喺個訓練，我叫阿由窩咗我一拳。呢一拳係我對呢段尚未萌芽就要結束嘅感情作別，亦係接受呢一切莫名其妙嘅事，迎接所有考驗嘅開始。

對唔住下一位巴打定唔知絲打，希望你執到個爛攤子

巴打我對你唔住

唔係，係我問題，本身作文都好廢

係我開左個基故頭

作得幾好

應該係我開

一齊寫基故

大家甩P未

我哋可以吹水 瘋狂推po

史上最強p牌仔在下是也

點解冇甩到嘅

恭喜大家甩p

突然想要翻個p，好唔慣

會唔會連仔整錯野
可以甩P咁大件事 應該會出po

但係好多人甩咗

唔知喎但甩p is good news

撳錯制掛

唔理 推下Po先

推

出新icon 都有出po
甩p 咁大件事唔出

Bad news嚟

係

可能連仔手動幫大家甩 但未出po啫

我要推上熱門

btw其實p牌同正常有咩分別

大家快啲幫手

可以推到po

同埋可以俾正負皮

都係 最有用應該係呢個

推呀

做咩係咁推

推上熱門 俾多啲人睇我哋嘅作品

俾人睇我嘅醜作

唔怕啦 我都未作

好彩我係後面

唔知你 話唔定你好勁

唔會囉 次次作文都唔合格嘅

所以唔好咁期待

就係咁先期待 應該冇事 有我係到

唔好推

講真 想參考你做我dse中文範文

扮咩呀你，你唔好扮後生啦

我今年先升form1 恩師叫我睇多啲文章
我要搏盡無悔

唔好係咁推啦

記得作文要留白
但人生唔好留白

巴打所言甚是 小學弟會銘記在心
不過太深奧要少少時間消化

老人家經歷過讀完恩師冇撚用嘅時候
宜家決定人生都要留白

啱 到處都要留白人生先精彩

典解突然覺得留白呢句有其他含意

冇巴打應該誤會咗我意思
人生係應該要留白 不過唔係空白嘅白

係純白嘅白 做人要一個純白嘅心

LM

夢巴
玩唔玩
俾你計48小時

偷偷地更新咗#7

登入180日就可以甩P

連登要變高登

唔好喇 自己都未出得切
重未俾你追殺夠咩

甩左p正評翻個po先

冇文

但係我揀錫落去

你可能真係要等下先

只能F5等待

我冇追殺你
你認錯人啦

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

就嚟1001

仲有7個
希望1001前完

肯定唔得

你問過我未

笑左

仲唔瞓？

0000
Btw DJ寶啲歌單真正

佢有料呀 我Discord 都會用佢揀嘅歌

佢擴闊左我嘅歌單

真

唔好呀 大佬

唔好咩？

我本來唔記得咗

好彩你出嚟提一提我

1001完唔到

#846

推乜鬼

開心咗一秒，以為有故睇

咁唔推

拉你

唔好拉 要推

咁我推你

好呀手

咁要推下先

甩P成功

我可以幫你完咗個故

唔係
希望1001前 作哂19個
唔係完故
[至少31名手足上庭！] 8月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

[至少31名手足上庭！] 8月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

冇可能

難啲

英英

小花

[抗爭時代] 我被控暴動罪 我有個警察哥哥：「付出多少年是沒法量化！」

追到入嚟

你講你？我不嬲喺到喎

我打算推到眼瞓為止

一齊吹水

你好癲

有咩想吹

唔好

唉 有啲後悔開咗個吹水gp

講下咋

點解嘅

點陳

成日play9me

冇人講野

我哋嗰個都冇人講嘢，成日dead咗

邊敢撚你

小灰

開始唔知講咩好

想第二round先開新po

Me咁平易近人、和藹可親

冇咗共同目標咁 就冇人講野

又唔係現實嘅fd，有乜可能日日有嘢講

講啲有話題性嘅嘢

咁又係

我同你吹水

有段時間日日sd啲女上去 但都冇人理

好呀

肥天 推完po?

唔好
第二round未約晒人

屌

Hello

如果有round2可唔可以quit?

唔係太靚

啲po係推唔完

但有啲人長期潛 可唔可以踢走佢

所以我唔sd了

都係

真係靚女

你咪踢囉，關我鬼事

靚女嚟

韓妹

邊個

唔知反正係做瑜珈嘅韓妹

聽日再叫埋我啦

麻麻地韓妹，通常j佢個body多過樣

信我

大波波 瑜珈褲

你咁做我係唔會驚㗎

笑死 真係網友

有冇名呀

Same same

信你

我有

係咁㗎啦，又冇見過，仲要6月後先識喎

唔知姓白

我都唔係同你講

95x了

我冇follow 不過睇得多就會彈出嚟睇到

唔好再吹

真大波 成個西瓜咁

冇圖知唔知會點

好啦

Stop呀

你問白白啦

要stop啦

開定啦

你停我停

好少人姓白
想識下佢

Can’t stop me now

算
留返三個位俾我

最後一版

停

阻唔到

我開新po啦

佢唔洗啦

佢話開新po本來我想停

新po呢

我可能要幫佢開

咁你開

不如將以往寫過嘅 全部一次過由白白po係新po到

唔好啦 我開冇人理

唔會quote㗎咩？

我理你

我fol咗你
我哋係咪要停俾佢擺link

係呀
俾啲時間我

想約多幾個人
不過唔知佢地玩唔玩

邊個？

1

2